應唔應該應承好？

比人表白但係唔知應唔應承好
好仔來既，好多方面都好照顧我
自己對人地好似無乜心動感覺
但係又唔想無咗佢

利申: A0女，正常樣

唔好害左人

嵐寶 愛過後覺得還可^-^a

你都講無心動嘅感覺 咁你點解仲要應承佢

我都驚，所以未答覆。。。

又唔係完全無，但係唔會話強到一見面就好心動個類。。。
可能係一啲小事上有

既然都冇心動既感覺 唔係咁鐘意既不如唔好開始
唔好嘥大家既時間

拖住人唔答都唔好

你將你呢到講既野同佢講一次咪得

同我一齊 我仲好

拍住先 但要擺個心出嚟
唔做下下話驚天動地先一齊得嘅

唔好，我就係因為咁嘅原因比個ex飛咗，心痛到仆街

試下識其他人比較下囉

Rycol？

靚仔？

唔鐘意就拒絕人啦

你有答案既 一早就答左人啦 仲上黎開post

唔係唔鍾意，但唔夠鍾意
建議唔好浪費人時間，雖然有人係可以一齊左越來越鍾意對方，但你咁唔肯定無謂害人

生命入面梗有一啲人，注定只可以同佢講多謝

但係情侶要錫要攬，唔係中意又點做到。。。咁同用冷暴力迫佢走有乜分別

分享下得唔得。。。

正常樣，性格係細心，有啲木訥

就係尼種感覺！！！又未係完全無感覺。我真係唔肯定

你自己都知唔夠鍾意，點解要做個仆街去害人？
既然你覺得個男仔好，更加唔應該俾假希望佢，一齊左你就好似自己講咁，攬攬錫錫都有猶豫，你估人feel到唔傷心？

你仲1516係因為覺得佢對你好，你唔想冇人錫，本身出發點已經自私
仲有拍拖係一個互相發現缺點，學習包容嘅過程，唔係單方面享受俾人錫咁美好，你同佢相處耐啲，見到佢啲缺點之後係咪仲可以欣賞佢對你好，然後包容忍耐先？
冇呢個覺悟你就咪玩9人啦

我同我男人一齊時都無心動既感覺
一齊左先培養感情
宜家培養左快6年

我無熱戀期過 佢有
但我地都好愛對方同珍惜大家
一開始佢表白
我話可以一試
直接同佢講試下夾唔夾先
一試就咁多年
所以一開頭無感唔代表玩人
就算一開頭拍拖大家都好熱情
都唔代表會keep到落去

姐係我

幾時結婚

快喇 準備緊了

簽紙先啦,其他野幾時都搞得

屋企唔比咁 會反面

咩玩法

除非我有同雙方屋企人都反面既準備啦
如果唔係我都唔想咁做
如果有咁自由就好
結婚既儀式擺酒等等
根本通常一對新人
都係身不由己

唉,好彩我唔會有依個問題

我覺得你呢種情況同樓主係有出入
因為你係開宗明義話想試下夾唔夾先，呢一點好清晰，對方又有選擇權
同埋印象中絲打你係一個知自己要乜嘅人，你相處落如果覺得唔夾，相信唔會浪費大家時間，都唔會單單因為男友錫你，就算唔夾都堅持

不過樓主本身未拍過拖，佢對愛情嘅理解係：「拍拖要攬要錫，唔係鍾意做唔到」
而且表明係唔想冇左一個錫自己嘅人
本身樓主都好迷惘，一方面知自己唔係好鍾意對方，對同個男仔有身體接觸都好遲疑好抗拒，又唔知自己想試下先定點
未必係存心玩人，但喺自己都唔肯定嘅情況下開始一段關係會對人造成傷害

所以我覺得樓主應該坦白晒自己心入邊諗嘅嘢先
對方接受就接受唔接受就走
就是咁

我同佢坦白咗自己感覺先？

我都有諗過拍咗先，睇下會唔會拍拍下有感覺。但係又驚拍咗如果無就傷咗個男仔

試下發展下 可能拍落有feel呢

夢醒了啦，唔好害人

其實你可以同佢講
你都唔知道自己係咪鍾意佢
但我覺得同你相處幾舒服
我覺得可以試吓大家夾唔夾先
如果你接受嘅話我哋可以一齊
如果你唔太想咁樣發展一段關係嘅話咁就做返朋友啦

以為自己開po

同路人

但係之後既相處咪唔會好似以前咁。。。

收佢做兵

咁到底你想點
你上嚟問人意見
魚與熊掌乜都想要
咁幫唔到你

咁衰仔